七點入元朗和理非啦！

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛